---
sidebar_position: 2
---

# Проигрыватель

## Используйте плеер для просмотра изображений

Нажмите на первое изображение и перейдите во вкладку **просмотр**

![Player](./img/player.png)

## Переход на первый кадр

При нажатие кнопку в виде квадрата, плеер вернется на первый кадр

![Reset](./img/reset.png)

## Воспроизведение

Чтобы начать воспроизведение видео нажмите на кнопку в виде треугольника:

![Play](./img/play.png)

Для остановки воспроизведения нажмите кнопку паузы:

![Stop](./img/stop.png)

## Настройки

Кнопка с изображением шестеренки отвечает за настройки плеера

![Settings](./img/settings.png)

С помощью неё можно изменить скорость воспроизведения видео, выбрав количество воспроизводимых в 
секунду кадров

![Settings description](./img/settings-desc.png)

## Полноэкранный режим

Кнопка полноэкранного режима позволит сосредоточится на просмотре видео

![Resize](./img/resize.png)

Чтобы выйти из полноэкранного режима нажмите на эту же кнопку повторно

## Предварительный просмотр

Плеер поддерживает функцию предварительного просмотра при наведении 
мыши на полосу воспроизведения

![Preview](./img/preview.png)

## Синхронизация боковой панели и плеера

Плеер синхронизирован с боковой панелью, на которой распологаются все загруженные файлы.
При нажатии на один из файлов на боковой панеле, он автоматически отобразится в плеере и наоборот.